中國外交部期望美方新一屆政府能夠與中方相向而行

中國外交部期望美方新一屆政府能夠與中方相向而行

在北京，外交部副部長樂玉成表示，很關注美國大選，選票仍在統計，結果尚未確定，但希望大選能夠平穩、順利舉行。樂玉成出席一個吹風會時說，中方一貫明確認為，雖然中美存在一些分歧，但擁有廣泛的共同利益和合作空間，保持和推動中美關係健康穩定發展，不僅符合兩國人民根本利益，也是國際社會的共同期待。樂玉成期望，美方新一屆政府能夠與中方相向而行，秉持不衝突、不對抗、相互尊重、合作共贏的精神，兩國有很多合作的地方，應該聚焦合作、管控分歧，推動兩國關係沿正確軌道向前發展。

2020-11-05 10:49:08

拜登表示歡迎

想知中國政府又會幾時學人換吓屆

合作共贏 = 共產黨贏

反共係兩黨共識。

拜登：遵命！

Win Twice

支那我屌你老母

成篇野好似宣旨咁

拜登: 吾皇萬歲萬歲萬萬歲

恭喜美国人

係時候合國
中華人民美利堅共和國

4年內取下美國

扮都唔扮 兩黨共識真係笑話

係兩黨共識
不過唔係民主黨同共和黨

民主黨同共產黨

好似一個局 局中局

中方單方面鳩up 又關民主黨事

問左契哥比唔比未

通共

已經開始串侵政府啲人

《中國日報》官員囂張地告訴蓬佩奧：你得再找工作了。

台灣中國連續出聲明

睇來大家都assume左拜登係新總統了

bye bye 愛侵力

兩黨共識
習黨 & 登黨

美國成隻狗咁

反共係指
係共產黨&民主黨 反共和黨